{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102585",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 에이스 (신륵사)"
    },
    "text": "宿泊施設は計28室の客室があり、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。駐車施設としては地下駐車場が12台、地上駐車場が8台、路上駐車場が2台まで利用可能です。貸室の利用時間は3時間で、男女同室での宿泊は禁止されています。入室の際は払い戻しできません。客室は基本的に2人入室であり、追加人数がいる場合、1人当たり万ウォンが追加されます。ペットは入室禁止ですし、貴重品は案内室に預けてください(預けていない物品は責任を負いません)。未成年者の立ち入りが禁止されています。訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で快適で、社長とスタッフの親切なサービスが旅行の気分を増してくれます。また、ルームのアップグレードと広々とした空間、使いやすい施設などで、すべての面で満足のいく宿だそうです。冷蔵庫の大きさが小さいのが残念ですが、駐車スペースは広く、自車利用のお客様も便利に利用できるという点が言及されました。全般的に様々な要素を考慮してとても良い宿だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何箇所ありますか？",
            "answer": "地下駐車場が12台、地上駐車場が8台、路上駐車場が2台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "貸室の利用時間は3時間です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室後の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室の際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は基本的に2人入室であり、追加人数がいる場合、1人当たり万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室禁止です。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに預けることができますか？",
            "answer": "貴重品は案内室に預けてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の立ち入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "レビューによると、宿泊施設は清潔で快適で、社長とスタッフの親切なサービスが旅行の気分を増してくれます。また、ルームのアップグレードと広々とした空間、使いやすい施設などで、すべての面で満足のいく宿だそうです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "駐車スペースは広く、自車利用のお客様も便利に利用できるという点が言及されました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の冷蔵庫の大きさはどうですか？",
            "answer": "冷蔵庫の大きさが小さいのが残念です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 403
    }
}